庆祝圣诞节的不配做中国人！！

无忘国恥 打倒汉奸走狗！

k.o.

真系無腦，唔係扮

反共复清！

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.